﻿#Разработка приложения

Проверяемые навыки:

- навыки проектирований объектной модели;
- оптимальность кода;
- простота и понятность кода;
- понимание того, что такое хороший код.


Задание:

Разработать консольное приложение на C# .Net по описанию. 
Реализовывать долгосрочное хранение информации о встречах необязательно, достаточно хранить встречи в памяти.
Для приложения написать план тестирования.
Нужно присылать исходные файлы и проект (solution) в Visual Studio!
Исходные данные:
Необходимо разработать приложение для управления личными встречами.
Встреча – событие, которое планируется заранее, для которой всегда известно время начала и примерное время окончания. 
Данные о встречах могут быть добавлены, изменены и удалены. Встречи всегда планируются только на будущее время. При этом встречи не должны пересекаться друг с другом. 
Также для встречи может быть настроено время, за которое нужно уведомить пользователя о предстоящей встрече. Время напоминания также может быть изменено после создания встречи. При наступлении времени напоминания приложение информирует пользователя о предстоящей встрече и времени ее начала.
Пользователь может посмотреть расписание своих встреч на любой день, в том числе и прошедший. 
Помимо просмотра он может с помощью приложения экспортировать расписание встреч за выбранный день в текстовый файл.

